1838 深水埗元州街及桂林街發生嚴重車禍

根據現場消息指懷疑一架洗街車收掣不及撞向一架九巴，初步消息指大概二十三人受傷。消息指傷者分別送往明愛醫院、廣華醫院以及伊利沙伯醫院。

今日仲經過呢度..
重車+地濕+落斜？